原來真係有d 人係肥妹仔樣但其實係垃圾瘦撚(r晒頭)

呢排係咁loop佢首習慣，好好地奇諗住睇下佢咩樣，一望以為係肥妹仔(即刻心心眼), 後尾見到佢原來得49kg

真係差d畀佢呃左！！！！！

更正原來係43

Baby fat同肥都唔識分?
佢瘦極對燈都好吸手